韓正會見港區政協委員：中央立港版國安法是慎重決定

自北京方面消息，主管港澳事務的中國國務院副總理韓正5月23日於聯組會議上接見了港區全國政協委員，並發表講話。據悉，此次會面長約1個半小時。韓正在會上指出，去年的反修例風波暴露了國安漏洞的短板，中央於去年四中全會已經下定決心，要建立香港的維護國家安全制度。他稱，香港《基本法》23條一直未落實，全球亦沒有一個國家沒有國家安全法，故這是事在必行。

我知吖！大煉鋼、文革都一樣係「慎重快定」。

決定」。

哂鳩氣

香港公安法

科學決定，屌你老母啦，你老母做雞咋

8964 文化大革命都係每一個都係慎重決定

香港係一個國家 所以有國家安全法???

【致所有送頭論的同路人】

邊個國家有特別行政區

香港國 國家安全法

等睇八國聯軍在庚子年重現啦